長槍係係做乜你明唔明？

支槍係準備邊個扔磚或者雞尾酒，就直接射擊。慈母係有準備架，唔好意為有磚有酒就會贏。另外回應返游擊戰，游擊係要包含削弱敵方有生力量先叫游擊，周圍走阻路，被人包圍就舉高雙手只係游走，唔係游擊。

其實所有講乜乜策略之前，最緊要大家肯上前，有犧牲精神(唔係命，而係可能被打，被捕，被上電視，被抄身份證入黑名單等等是但一樣)。理性討論，非三毛